有狗隻今日結婚 手足入黎祝下佢地年年有今日 死完男家死女家

又有狗隻今日搞白事
快啲搵人賀賀佢

狗隻姓名:林靖朗

狗隻FB: Lawence Lam

狗乸FB: Queenie Chan

推一下

推兩下

推三下

推啊

推多啲

推PO

酒店?

推

暫時未搵到
想更多手足幫下手老豆搵仔

大力一推

祝佢地生仔女無屎忽
全家含家產

人地好長情架 話咩中學拍到依家 等陣生成窩曱甴都無屎忽就好笑

點解唔早講

咪又係俾白衫綠帽

祝年年有今日

隻乸一直好長情咁出去3P

Push

生花柳屌你老母

祝你地年年有今日，歲歲有今朝，生仔冇屎忽，個女吔忽得，老豆跌斷骨，老母比人拮

恭喜，恭喜

已經結咗？

好似今日結
本身咩都無講
可能驚人搞隻狗喪禮